【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

美國指控中國軍方黑客入侵Equifax竊取逾億個人資料

美國司法部周一（10日）宣佈對中國軍方的4名成員提起訴訟，理由是他們涉嫌參與了2017年對美國信用評級機構巨頭Equifax數據庫的大規模黑客攻擊。
快啲去大大力淋火水
rt + like + reply

US Senate on Equifax
（稱呼：Sen加姓）

Rick Scott

Josh Hawley

John Cornyn

Tom Cotton

Rob Portman

Elizabeth Warren

Mitt Romney

Pat Toomey

House
(稱呼：Rep 加姓）

Jim Banks

Ted Yoho

Michael Waltz

Will Hurd

Den Crenshaw

Andy Biggs

Cathy McMorris

Andrew Carson

Bryan Steil

Mark Green

Jack Bergman

Anthony Gonzalez

Denver's Riggleman

Billy Long

Tim Burchett

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

自推 1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

感謝屎味巴，大家快推！

自推7/10

push

自推8/10

自推9/10

自推10/10

推

你post 咁多link, 叫人點跟
一次一個動作D 人先會睇

推啊

推！！！

Push

US says Chinese military stole masses of Americans’ data

WASHINGTON (AP) — Four members of the Chinese military have been charged with breaking into the computer networks of the Equifax credit reporting agency and stealing the personal information of tens of millions of Americans, the Justice Department said Monday, blaming Beijing for one of the largest hacks in history to target consumer data.

The hackers in the 2017 breach stole the personal information of roughly 145 million Americans, collecting names, addresses, Social Security and driver’s license numbers and other data stored in the company’s databases. The intrusion damaged the company’s reputation and underscored China’s increasingly aggressive and sophisticated intelligence-gathering methods.

“The scale of the theft was staggering,” Attorney General William Barr said Monday in announcing the indictment. “This theft not only caused significant financial damage to Equifax, but invaded the privacy of many millions of Americans, and imposed substantial costs and burdens on them as they have had to take measures to protect against identity theft.”

The case is the latest U.S. accusation against Chinese hackers suspected of breaching networks of American corporations, including steel manufacturers, a hotel chain and a health insurer. It comes as the Trump administration has warned against what it sees as the growing political and economic influence of China, and efforts by Beijing to collect data for financial and intelligence purposes and to steal research and innovation.

Pish

美帝識玩，中国咁多間諜冚国剷都唔可憐

done

Retweet到手軟

哩單日本戰線
都好仆街

有番以前要推HKHRDA的感覺

幫你推
依家retweet
暖氣抗爭呀
每人都做！！！！

一次一個動作咪洗幾十個版

周庭應該放上佢Twitter

多謝絲打
國際戰線

推到支共仆街冚家鏟

大家快啲去 like and retweet 啊，留言就更好！

推
WFH 唔去行山 就上多啲Twitter做任務啦

真

支持侵侵連任，咁中國就無得囂。

正！怒推呀，讓火燒旺~

一次過貼至好呀，分開貼點搵呀～
多謝屎味巴~

行山會被公司GG，上Twitter 唔會

2推

推推推

推呀推呀～

台韓日好多遊戲話就話同大陸合作
其實係將遊戲申請帳號既資料收集
直頭係蝕錢都做

推人入TWITTER

請大家都順手簽埋請CDC派員嚟香港嘅聯署

［行動post］當你地係度食緊恆生MT嘅花生嘅時候 強國人已經簽好搞華爾街日報嘅聯署

Wa

retweet師全面進場

推咗先

TWITTER 要人

This way please

要呀

已RT LIKE

House有啲得幾十retweet炸 全部都要做啊！！

T

Retweet晒全部

All done，辛苦巴打

Lm

屌 留係屋企唔出街
就開Twitter 做文宣啦

pish

用火水係林奠教，唔做對唔住自己。

Push push push ，WFH 開始

nice

大大力推

Twitter要人

good !

打柒 支那狗

YES SURE!

咪係囉屌

exact7ly

整合曬，唔做對唔住自己
#手足互科 舊acc 比人封咗

正，rt rt

推, 整理辛苦了

done and push

推呀

推 幫手煽風點火

推！

pish 中共今年睇下你點死

專登等到選舉年先開波

啲美國人仲要挑佢地機
唉左膠誤國

推呀，辛苦晒!!!!

識唔識分輕重呀

整得幾好
推你

US says Chinese military stole masses of Americans’ data

2017年偷咗1億4千5百萬美國嘅個人資料
嗰4個黑客疑似係解放軍成員 (2014年有一連串黑客入侵企業事件被指同解放軍有關)
檢察官指佢哋利用軟件漏洞進入Equifax電腦，獲取登入證書瀏覽database同睇record
又銷毀入侵痕跡，每日刪log file，繞道接近20個國家36個server
除咗偷個人資料，重有敏感嘅貿易秘密，包括資料庫嘅設計

美國重未拘留到嗰4個黑客
刑事指控旨在遏止呢啲行為同向外國作出警告，話畀佢哋聽美國執法部門有能力鎖定個別嘅罪魁禍首

2015年中美先承諾停止向對方作出網絡間諜行為，而家好明顯北京方面係冇停到

喬治城大學學者Ben Buchanan，同時係嚟緊本書"The Hacker and the State"嘅作者講到：
啲黑客似係特登撒個大網駭啲資料返嚟，畀中國情報去深入分析了解美國人嘅生活作息
呢啲料用於反情報方面好有用，例如可以追蹤翻美國喺北京嘅情報人員

Barr喺上個禮拜出席嘅活動指出北京對經濟主導嘅渴望，美國一路都見到中國對美國個人資料貪婪嘅渴求
呢啲對美國行業嘅攻擊係中國非法獲取敏感個人資料嘅其中一部份

仲trade乜deal 乘勝追擊
世界大毒瘤

holy push

同中共協議真係onL799

up

Like & Retweet 左25篇

1

2

推啦

師兄另外開個post講呢單啦，推到周庭大J見到

Done and push

Done

由依幾位開始無人rt
Senator

Rob Portman

Elizabeth Warren

Mitt Romney

Pat Toomey

唔好剩係rt 頭五個呀
要全部 rt + like + reply

妓女猶可信.jpg

開波

P牌冇得推

(補多段)
Equifax同美國政府問責署講佢哋間公司做錯咗好多嘢，包括：
有一張outdated咗嘅computer system admin名單
公司唔知道入侵者睺住咗佢哋個database超過半年
佢哋冇fix到個已知嘅安全漏洞畀班黑客利用

幫手推

開新post 講好bo

拜託大家唔好懶

推左啲, 留名等陣推埋

懶左就咩都無

幾時先可以無咗個p牌

知道，全推， 兼做Tasks , 2 & 4

禁到手軟

可能要等光復香港

咁都懶嘅話，對唔住前線手足！

RT, like, comment

哇屌

扮完工，係時候打國際戰線喇！

大家俾心機呀～

快啲做嘢呀～

努力

文宣不死

所有火水已經淋好！

而家開始做功課

好，一齊努力

正啊！

Tui

推
大家唔好懶

推
少你一個retweet真心少好多

推
想成功柄唔係一朝一夕嘅事

就黎搞到澳洲山火咁

呢個仼值得狗衝

多謝bro

Oldies but goodies

開個新ＰＯＳＴ
再唔係推上5ch 啦

告

tui

tweeted

嗰四條友走撚咗先嚟捉

全力推

再推

愛國愛黨既連登仔唔敢玩Twitter?

🔥